散緊場班香港人比啲原則好無？仲坐黨鐵

跳閘

人太多，比人推左入去

唔信

好多人跳

個閘識自己轉喎

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

跳左

冇黨鐵真係好難走

巴士比和理非封左路，勇武一個顧自己先呀

唔坐港鐵坐你的大脾咩。

跳左閘
但都好多人排隊買飛

跳

走咗先啦 跳又好 點都好啦

仲搭黨鐵既人咩心態

大撚把人跳

綠卡

跳閂啦

人多安全

無需要增加抗爭成本，呢啲時候人多重要啲

和理非不嬲無跟得咁貼
大把人又屌狗又坐鐵